[痴撚左線同一個台開3個]90's Telegram Group

開左個TG Group. 有私隱得來其實都唔係話勁有私隱

歡迎90後各行各業嘅各位一齊入來吹下水傾下計

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分

90's Telegram Group為會員而設，暫時只限相關會員加入

Group內比較著重繁體字及廣東話文化如果對呢方面保有獨特嘅執著請勿申請

麻煩填一填表

表格會開到5月9日，填妥表格後會收到一封確認電郵

收集左各位巴打反映表格收集太多個人資料，所以已經進行簡化 但部份保障措施必不可少：同意所有條款後會需求輸入電話號號作收取入Group連結用途，此舉係希望確保表格均為本人有填寫及意識下同意條款

香港好危險 希望大家傾計傾得開心又放心

見到要填電話no.就唔填了

都係想確認返真係同意條款大家有保障

屌開到第3個post都冇人理你
好心就自己摺埋啦

但用tg其中一個原因就係唔想爆電話

小妹是90後的財務策劃師
想入黎識下朋友仔得唔得
我樂意免費為大家搞理財講座

點解覺得會有人肯比電話
算啦冇咁多烏托邦架

漁翁撒網心態，100個會有1個啩

冇西屌㗎喇 樓主！

點解咁執著嗰電話no.?

會費一次性交一年k?

又要tg gp但又要攞電話號碼 一係就whatsapp gp算啦

用電郵收入group link？ 真係有人會睇電郵咩

或者加個選擇 比人簡電話定電郵會唔會好啲

填咗但見到嗰政治取態好鳩
四個都揀唔落手

想加啲咩

本土/冇立場/激進/鍵盤/獨派/港豬/左膠
樓主少睇新聞？因為香港政治二元對立好似係幾年前嘅事
好少再用黃藍分

咁會唔會太針對性？

但我面對住四個都揀唔落手嗰陣唯有鳩填

一陣改改佢

其實真係覺得呢四個選項唔知有咩用，我都係亂填

主要想知下大家嘅取向

咁睇啦，基本上知嚟其實無咩實際用途
其次你問嘅，願意回答嘅人又唔會多
更會有人懷疑你攞呢D資料意願去做D唔好嘅嘢
所以呢個問題係無建設得嚟又阻人入gp嘅一個存在嚟

巴打真係想知嘅，係gp內起話題就ok啦，願意嘅人自然會講

最卻步都係電話no.連埋連登名都要報